Documento gerado sob autenticação Nº PBH.998.833.3BU, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             3883                  de  05/05/2017
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder promoção funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  DORIS  MARIA  LUZZARDI  FISS,  matrícula  SIAPE  n°  4292068,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Ensino e Currículo da Faculdade de Educação, da classe C  de Professor Adjunto, nível 04,
para a classe D  de Professor Associado, nível 01, referente ao interstício de 10/12/2014 a 09/12/2016, com
vigência financeira a partir de 10/12/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de dezembro
de 2012, com suas alterações e a Decisão nº 197/2006-CONSUN, alterada pela Decisão nº 401/2013-CONSUN.
Processo nº 23078.513706/2016-12.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
